聽到啲廢老認屎認屁真係好易想笑

問佢
而家班後生掉汽油彈
佢敢唔敢先, 敢既咪證明下?

佢會屌鳩啲後生 然後話以前點點點 呀叔咪又係咁捱